【校長羅婉儀】【校長陳章萍】

個樣何其相似

肥婆垃圾有樣睇

起尻佢底啦
貼埋佢仔女出黎就岩

佢地幾撚時去死？

睇佢仆街

閪女人有樣睇

應該立法禁止肥閪做校長

條校長FB

舊FB

事實証明女人做老闆好多都係仆街

蔡副校呢 ?

比女人有權力係災難

仲有N年前臻美黃乾亨小學嘅梁淑貞

月薪十萬，再加埋啲油水食到肚滿腸肥

批鬥哂在位者，啲老師咪有位上。所以信一半好。

起埋家人底please

依個副校我第二批去讀個陣已經做緊主任

利申:93

支持

老姑婆嚟